哇！好大雨阿！

走阿！